夏コミ集中討論區

仲有兩日就開波
又可以玩肥宅碰碰車
我好興奮哦.gif

Q.咩係comiket？
A.係東京搞嘅全球最大同人誌販賣場，你當係cw、rg同c3嗰啲嘅超級無敵霹靂加大版。

Q.有咩買
A.同人嘢同企業嘢都有。比較注目嘅係大家最愛睇嘅本子。

Q.點解要去？等通販咪得囉！
A.有好多商品都係會場限定。仲有好多好正嘅cosplay囡囡睇

詳情請參閱comiket官方網站

聽晚徹夜

上年去左夏cm命都短幾年

今年去冬算

留名睇戰利品
小弟就係虎穴訂算數